史上最貴龍門+教練 基柏點解會淪落到做後備？

卡巴尼路成四十歲有正選 基柏史上最貴龍門反而無得出

卡巴果時真係冇轉錯會
以為最大只會做下後備
點知有得打下正選
遲啲仲分分鐘正選拎足總杯

擺明洗黑錢

佢勁撚慘，當年幫曼城殺入聯賽盃決賽
跟住曼城決賽唔出佢

呢樣堅慘 既然杯賽用開佢就應該繼續用
除非真係有乜野大失準姐

撲救率得54%
射2腳中龍入1球

蘇蛇都係啦，唔出清新，出個廢龍出黎派膠